選民登記今日截止!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

未登既 立刻登記!!!!!

填表+住址證明!!!!!
).pdf

遞交方法:

已經登左既 deadline 前再double triple check仲有冇效!!!!!

Push

登記做選民呀！

推